{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015471?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 쉼 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は午後3時以降です。チェックアウトは午前12時です。当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能で、チェックインは23時まで可能です。23時を超える場合には入室が不可能で、この場合は、キャンセルや払い戻しも不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室のパーティールームなどは、直接入室人数の確認が必要です。ドーミトリー客室は、ダイン、実にいろいろな人と一緒に使用し、決済時には1人1つのベッドが予約されます。未成年者の場合には入室可能かどうかをジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居の予約で入室拒否されるとキャンセルや返金が不可能です。ジェヒュジョム事情でキャンセルと発生時100%払い戻し処理されます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって変更されることができ、不利益については、当社が責任負いません。基準人数超過時には追加料金が発生して入室利用時の駐車、荷物の保管、ワイファイが可能です。簡単な炊事可能な台所と共用居間、1階テラス、無料クリーニング、個別の浴室などの多様な付帯施設も提供されます。周辺には亀甲船の大橋海洋ケーブルカー、ばたばた橋、熊川水辺海水浴場、エキスポ公園、アクアプラネット、ソーホーヨット競技場、ディオーションといった名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能で、チェックインは23時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "23時を超える場合には入室ができないのですか？",
            "answer": "はい、23時を超える場合には入室が不可能です。この場合はキャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人で変わりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室はどのように利用できますか？",
            "answer": "ドーミトリー客室は、ダイン、実にいろいろな人と一緒に使用し、決済時には1人1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合には入室可能かどうかをジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居の予約で入室が拒否された場合、キャンセルや返金はできますか？",
            "answer": "未成年者、同居の予約で入室拒否されるとキャンセルや返金が不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルに関してはどうなりますか？",
            "answer": "ジェヒュジョム事情でキャンセルと発生時100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報はジェヒュジョムの事情によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数超過時には追加料金が発生して入室利用時の駐車、荷物の保管、ワイファイが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設が提供されていますか？",
            "answer": "簡単な炊事可能な台所と共用居間、1階テラス、無料クリーニング、個別の浴室などの多様な付帯施設も提供されます。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺には亀甲船の大橋海洋ケーブルカー、ばたばた橋、熊川水辺海水浴場、エキスポ公園、アクアプラネット、ソーホーヨット競技場、ディオーションなどの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 556
    }
}